727口號: 光復元朗 以武制暴

A:光復元朗
B:以武制暴